windows 10更新

windows 10每更新完，桌面既shortcut,folder,file都無哂

有咩解決方法？

backup

windows server係咪可以save desktop既野？

當同一個domain,用第二部機login可以load返自己desktop既野?

可以點set,求教